既然係最後防線就應保持持之以恆

有效例用 太過急躁 只會透支資源，唔想批評任何人人，但記住無左呢條防線 就無任何辦法對抗 。 一句去機場